"nu, kerel!
Wat was ze zo ging je vandaag?"
vroeg Mr. Pumblechook.
"Ze zat," Ik antwoordde: "in een zwart fluwelen coach."
Mr. Pumblechook en mevr.
Joe keek elkaar--als ze goed kunnen - en zowel herhaalde: "In een zwart fluwelen coach?"
"Ja," zei I.
"en Miss Estella - dat haar nichtje, ik denk- overhandigde haar in cake en wijn tegen de coach-venster op een gouden plaat.
En we hadden allemaal koek en wijn op gouden platen.
En ik stond achter de coach om te eten, want ze vertelde me."
"stond iedereen er?"
vroeg Mr. Pumblechook.
"Vier honden," zei I.
"groot of klein?"
"enorm", aldus I.
"en ze vochten voor kalfsvlees koteletten uit een zilveren mand."
Mr. Pumblechook en mevr.
Joe keek opnieuw in uiterste verbazing.
Ik was heel hectisch,--een roekeloze getuige van de martelingen,--en zou hebben gezegd dat zij niets.
"Waar was deze coach, in de naam van genadig?"
